有冇手足今日同我一樣專登返工上淘寶雙11血拼

唔係要12點買咩？

下😰

琴晚12點喎，宜家好多野比人買晒啦

咪撚搞事啦